做過屠場, 你問我答

荃灣

屠夫？

劏咩？
係咪好污糟？

點樣走得甩?

點解會破產

對面多唔多人?

屠你老豆老母

牛

已報警

放工咪走得

屠狗會屠到破產？

仗義?

林過雲？

X2

有無心理陰影?

動物死前有無痛苦?

荃灣屠房無劏牛架

夜晚係果度泊車聽到d豬叫聲

有無過長沙灣

嗰個五十幾歲嘅女仔點